1.Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
2.Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
3.Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
----Ответ
1.setTimeout  отработает один раз через указанное время, a setInterval будет срабатывать снова и снова через одинаковые интервалы времени.
2. Лучше так не делать,поскольку по сути она должна будет отработать сразу после чтения остального кода.
т.е если,например, написать после setTimeout()  еще alert(), то сначала он сработает ,а потом уже  прочитается все в setTimeout().
3.Что б не засорять память,наверное.

